睇住一個人由支持雨傘革命到而家64提都唔提

達哥，你聽唔聽到

屌你老母呢d 鳩post 都要推你想人覆你乜撚野